阿古路養傷日常﹕打LOL

玩埋電莖

佢打fifa好撚嘈

路哥

咩服？

龍珠

阿古路用真名打機無人信

唔識出技？

廢到

屌 打電腦